其實而家除左實惠同宜家，仲有邊度有電腦檯賣？

其實想要張簡簡單單一張檯加上面有個架的電腦檯，但睇好多一係d size唔岩，一係得張檯，一係好鐘意上面整個櫃

仲有邊度有電腦檯賣？

淘寶

電莖枱都唔sick 你好打極都好有限

用緊圖嗰張

個架同張檯個高度太低，擺唔到大mon

IKEA有 自己睇

樓主咪問除咗ikea

出傢俬舖訂做囉 不過想要木製既話就唔好啦 唔知搵咩廠做 有機會滅蟲滅得唔徹底帶曬啲木蝨入屋 淘寶果啲撚樣最多

Carousell

我淨係整張咁既檯仔會唔會唔show尻我

實惠全港最平，信不信由你

咪玩 有錢點會唔做 仲要而家呢啲時勢

非連鎖嘅傢俬舖訂做=幫你淘寶訂

Aeon 同出面大把細鋪

冇錯 啲showcase圖照淘寶copy落黎

紅蘋果，支那野，貴，但算有多d 款

特格果堆

都耐用

aeon傢俬都好貴下
真係得實惠叫最好

ikea還ikea 宜家還宜家
兩間野黎架on9仔

我都想知
好難搵玻璃電腦檯

海怡
成幢好多家俬

上面有個架點放大mon

咁個架咪高d，高多少少就得，我比較高，而家個視線係咁

海怡廣場？搵日去睇睇先，thanks